Pepper Spray

真係頂班廢警唔順，次次攞住支pepper spray，一唔鍾意就亂鳩噴人，正仆街
市民可以用咩防避一下呢？

強力大風扇

電光石火間一噴就中啦！點仲強力大風扇啊！

咁咪係 根本就無得避